彌敦道冇紅綠燈好似順暢好多

宜家係咁塞

街邊太多人與車